其實做野係咪真係有夾唔夾既呢?

之前份工做到訓係度又受氣
而家份工無咁忙同累, 雖然都係受氣

但係, 做咗呢份工年幾, 身體毛病多咗, 明顯感覺到差咗好多, 集中力又底咗
雖然大可能係因為成日唔夠訓, 但係之前份工都係差唔多啫...

睇黎同份工真係唔夾?

再諗諗下, 之前份工雖然辛苦, 但係一個老細對落我同另一個同級既分壓力,
而家係一個老細+老版娘兩個對我一個, 壓力全部集中係我度

呢個應該就係原因...

OK, 呻完, 做野, 呢個時勢真係比較難搵工, 要頂位先...
但係怕咁落去會死...

我都做到想死

就係睇死你唔敢辭職
兩公婆一齊蝦鳩你

年紀大左

整番個NTR 情節

第一份工試過
半年就走咗